藍井艾露宣傳正式復出

愚人節快樂

閱

魚人節拎人黎講笑好似唔係幾好

樓主一路走好

而家死左咩

藍井艾露終於唔洗做雞

屌你老母

你老母就做雞

宣傳

依度冇藍井fans的 怕什麼

Rip

fans不願面對

快d好番求下你

你老母做雞養大你呀

原本睇完樓主啲post中意左藍井 而轉撚埋藍井相個wall paper 信和買左兩隻碟
而家你開個咁既post撚鳩我 正仆街

藍井艾露寧願做雞都唔復出比你J

要成為真正既fans需要時間既磨練
再等下啦

駁唔到⋯

藍井唔是要來J的

聽過jpop的人 不會再聽什麼藍井艾露了